有冇人覺得波台已成功引導全香港反對派愛國

經波台同潮流台既引領下,
而家香港同台灣一樣, 興起左愛國同統一既熱潮
波台跟本係兒登入面最有潮流觸覺既會員
我決定由今日起效法波台兒登仔, 唔再反新移民鳥

今日發現愛國假膠都係其中一種極其有效既焦土方式
可以做假民意引導全香港反對派轉軚齊愛國

為左真，焦土，焦撚爆全香港８００萬人
由今日起我唔會再晒時間直接屌柒共產黨
效法波台狗做愛國假膠引導全香港，甚至全世界愛中國，焦土派既極致，焦爆全世界